唉 女朋友份人太悶

除咗屌西基本唔講野
你地覺得可以點？

屌埋屎眼

屌樓主嗰Post 1001咗，開唔開個2

試下綠帽 睇你條女被屌

刺激下

點為之悶？

講詳細d